校園少甜＜我們還是做朋友好一點＞

一個陽光普照的校園下，有著你和我的點滴，
一個Whatsapp，和你留下了無數的甜言蜜語，
一個每天晚上，陪著你安睡的男孩子，
就是我。
但去到最後，你還是說下這一句，然後留下了一個男孩子在聽筒裡
“如果我們早一點認識的話就好了，對不起，不如……我們做回好朋友關係吧”

第一章

“呀南！呢邊呀！”
“得啦得啦，我行個彎就到啦”

和我在電話裡通話的，是我的留級好兄弟辛仔

他和我在升中四考試中失敗了，在補考再失敗了一次，因此他約著我在校門見面順便在一班不認識的新中四D班上，壯一下膽。

“得四個囡 點分呀”
“好靚仔呀！”
“佢教我地咩科㗎，好陽光feel喎”
“好正囉，咁靚仔嘅呀sir教我地3年”

一進入班房們，眼中第一幅影像就是四個女孩，一起熱烈談論著教他們通識的男老師的樣貌。果然正值青春期的女生們都是喜歡著成熟的男人，看來在中學談第一次戀愛……都是夢吧。

而第二幅在眼中的畫面，就是班房裡所有人都看著我和辛仔，心中想著他們是不是進錯班房了？我一時間沒有反應到，只好勉強點一下頭並且走進了最後的位置坐下，至於辛仔不管他了，他正在和一堆男孩子打關係呢。